19人座小巴算唔算近年德政

好撚正
好坐之餘又可以放多三個人

個牌又升值

咁小巴都叫up左grade啦
你唔好講地鐵坐得仲多人

原本應該有20座囉

出少句聲當幫忙啦, 連19小巴啲爭議都冇pick-up到, 德你老母政咩, 小恩小惠小修小補治下標就俾人撚到, 低地台化坐滿咗要上多個輪椅客就唔慌唔正喇, 希望我真心咗

五毛epiphany

多謝特首

我想問之前小巴話個梯級會搞到人仆街 係咪新19坐位小巴先有?

五毛侵B

原先plan就20座 依家得19座

小巴講效率速度 到時上輪椅客我唔好撘巴士慢慢磨

果級三角梯級太多餘, 又危險
一係改門好似巴士果隻咁,
門口向出面開
果級梯改成長方形
唔好得三角形, 長方形佔晒成級相對會穩陣d

全香港覆蓋未??未就收皮啦